點解dadpool唔可以加入復仇者？

有無人知點解

版權問題
就好似x-men加入唔到一樣

因為Scarlett johansson係度

因為dadpool唔係Marvel角色

因為Iron Man 唔俾

有無Mumpool

dadpool真係唔係嘅

因為deadpool係3級片

Deadpool 係anti hero 唔會做avengers做既野

會嘈到仆街

下？
dc過檔？

咁係咩？

問樓主dad先知

tony stark 唔比

屌你盲毛

child登

dadpool點會唔係 漫畫都係佢出架

會變三級

dadpool
譯名唔通叫父侍

因為monpool唔比

dadpool

Eric kwok唔比

因為Blake Lively唔俾

因為 Language!!

想睇佢同Spiderman互動

disney收購左fox咪得囉

原來連登咁多人唔睇清楚先回post

flash 都吾得

應該係樓主你dadpoor
攪到你既出現而問一個咁既問題

樓主又撚左好多盲撚

因為佢係dc

No.
Absolutely not.
Go bother Prof. X.
No.

Dadpool 係唔係可以出套合家歡電影

唔係唔同平行時空既咩 利申唔係好識

邊撚個dadpool

因為復仇者聯盟唔講粗口

佢唔會死，玩哂啦

吾你老母啊垃圾狗

戰鬥力唔高 入到avengers咪又係做助攻

唔係買左？

屌盲毛多到

好似未confirm 但disney收購之後咪無得講粗口

人地條問題點解唔入得復仇者

人地明明係問緊dadpool，成班講deadpool做乜尻

問過mompool 未

如果deadpool係要死個一半人會點?

因為Dadpull

我指喺電影入面

會溝左thanos條女

因為佢前妻

Dadpool Mumpool Sispool Bropool

冚家都爛口+賤格

因為dealpool 會講唔到粗口

The pool's family

Deadpool一入場就會比人秒，到完先再跳返岀黎hello

究竟係樓主打錯字定突登撚班盲

因為marvel係畀細路仔睇

所以講可以講粗口

因為Deadpool主角拍過dc

因為入咗嘅話CA會得翻一句台詞
Language

Dadpool

負皮多過正皮
大家咁反智嘅

吾得米吾得，吏吾吏甘能惡

係咪我嘅錯 對唔住囉 唔阻大家討論d_adpool la

deadpool我就知，不過乜嘢係dadpool

笑撚左